Weike Karredal Sel 26.mal Aprill 1875 No 12.
Kohto ette astus Keusi mona mehhe naine An Loorbeer ja kaewas et olla teine mona mehhe naine Trino Kass - üttelnud et olla An Loorber sittund temma Lehma aia äre. An Loorber agga ütleb et temma mitte olla sitund, ja peale selle waidlema ja taplema ja üksteist peksma lömma ja ropitega, sellega tullid naised ja mehhed mollemad kohto ette, agga kohhus moistis kummagi naisele 1 R. 50 Cop. trahwi, ja kumbgi mees et omma naiste ülle ei wallitse ollid mollemad 24 tundi puris.
Se moistminne sai täitetud. 
Moistmas ollid Wallawannem J. Kopti
Kõrwamees Mart Themas
dito Mihkel Silman
Kirjotaja P. Petersonn
